====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tracer le schéma directeur du Paris de demain , ce n ' est pas dessiner un Brasilia français sur un plateau désert;
Entity Name (Type) :: Brasilia (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Brasilia (LOC)
Total entitiy counts: 2

